【首宗車禍】港珠澳大橋香港口岸 男子捱巴士撞昏迷送院

港珠澳大橋香港口岸發生車禍！晚上7時許，一輛巴士駛至上址巴士站時，突然失控撞倒一名男子，男子頭部受傷，昏迷不醒，送往醫院搶救，警方正調查意外原因。